想問下大家平時點稱呼lihkg?

以前講慣左HKG+
而家同fd傾開都係問對方有無上新台
lihkg好似太長講唔出口咁
自己設計個名又怕對方唔明

讀開link

拎kg

連登

唔知點解唔係好想再同高登扯返上關係
叫x登好似怪怪地咁

如果問人有無睇link
人地會唔會誤會左你有sd某啲link比佢睇

蓮燈

上link咪得

以前都係上高登架啦

我有諗過叫link plus
但依到又唔係叫lihkg+